點先改善到駝背問題 ?

如題

用拱橋生活一段時間

做gym